政府禁左口號 就成功分化

真正考驗 不分化 時刻

拉

一個禁口號分化到啲乜

冇分化
多左人討論
變相宣傳
on99

香港再出發！

遲D唔比上網討論政治
連登仔又想點避開條大法?

除非鎖網唔係禁唔到囉

宜家有無禁你講野?
但講唔講得光復香港?

你用太空咭加VPN都捉你唔到其實

要有幾蠢先會覺得唔叫口號, 人就會歸順

咪即係對家打你一拳 你就縮
一直縮縮縮，只會去諗點樣唔比人打中
咪即係同大陸人一樣
「國家有防火牆,但我們還是有自由可以VPN出去呀」

咁唔係你想點?你有偈??

咁咪做個良好中國人囉
唔好講咩光復香港啦
講到尾 細路仔 玩泥沙

收皮啦

我有講錯？
已經內鬥緊

1a玩符號 係自我閹割
1a保命要緊 靈活抗爭

2a移民外國保命
2b留係香港齊上齊落

大家就會圍繞呢兩主題不斷嘈

行動呢？
五大訴求呢？